口交部：疫情沒有影響中國國際關係

外交部不認同疫情影響中國國際關係

國務院新聞辦公室發佈《抗擊新冠肺炎疫情的中國行動》白皮書，指出截至上月31日，全國新型肺炎確診病例達83000宗，治癒率約94%，死亡率為5.6%，又指全國使用中醫藥救治患者的比例達92%。外交部副部長馬朝旭表示，不認同有關今次疫情影響中國國際關係的說法，指經過今次疫情，中國與絕大多數國家的關係不但沒有受到消極影響，也得到鞏固及改善，包括收到全球多國的慰問及捐贈醫療物資，形容是患難見真情，中國的朋友圈更大。馬朝旭說，各國在疫情中以不同方式為中國加油，中國也投桃報李，毫無保留地分享抗疫經驗及方案，盡力向國際社會提供人道援助及捐贈醫療物資。他說中國已宣布向77個發展中國家暫停債務償還，但個別國家為了推卸自身抗疫責任，瘋狂抹黑中國，無所不用其極地傳播政治病毒。

2020-06-07 12:15:39

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

中國已宣布向77個發展中國家暫停債務償還bad debts

嗯

咁你又話澳洲因為武肺排華，叫國民避免前往？咁叫國民關係受影響姐，係咪？理由都幫你諗埋

你話點就點啦
單機 自己講飽佢

哂鳩氣啦屌你老母
美國水一野無撚哂成個美國公司要裁一半人
而家得返巴基斯坦肯同你合作咋